元朗留意了！！！

收到風，佢地玩屎

風你老母,呢張相我721前都睇過了...